同條女出街佢淨係掛住打機

日日係到玩個隻咩傳說對決
返到屋企又玩
打電話俾佢就屌我話搞到佢輸咗
我除哂衫都引唔到佢 俾隻game搞到扑野都扑唔到啊！

而家係咪要偷偷地幫佢del咗隻game

分手啦

垃圾Game

照抄電視廣告橋段
呢個post冇錢收

創世破曉